富途option問題

點解我做short covered call果陣呢 就算我有margin我都係手上持有正股呀 點解d covered call會佔我margin倉，變左我係short唔曬手上既股

例如我有200股 有100係margin 但margin果d股做sc係會食我倉位

牛牛係咁

因為富途未整到俾做cover call

好似話4月先可以做covered

係咪真 有無sources

有冇source

咁咪好撚蝕

我岩岩睇消息話大戶用先

有咩app做到？

屌我幾千股係到揸又無得收下息

港股定美股

美女